Twitter ban 20 萬戶口又停國家傳媒廣告，fb都有停page同停account，Youtube幾時到你?

Don't be Evil，唔該你做野